黃之峰作用！你=Fact checked

而家情況太亂 太多人亂鳩散播消息
預期大家互咬 不如等公眾人物打卡

你唔係大台 你只需報告環境情況 唔需要俾任何方向
我地自己衡量

你既作用可以幫到我地減少用時間再去求真
過往點都好 機場我地只想有一個有公信力既人講現場情況

請善用你既fb

推 出面太多P牌 資訊太亂

自推 唔好再信P牌 即使連登仔都未必可信 可能已滲透
當你做到既時候 希望大家可以一致

推